今時今日冇著ma1同NMD真係唔敢落旺角

實比人歧視

NMD?
沒對yezzy都唔好意思出街
香港D潮流文化真係

真

alpha ma1同bape nmb
基本上係必備

咪係 我著UB都覺得柒 好彩多數着西裝 有對Edward Green皮鞋

On9咁多人著ma1

MA1 加 jogger 加 nmd 呢個組合一日見多過廿次

無fog，不了

Aj

著new bAlance會點

agger 清

石器時代？

FOG 大把柒頭著假野

高汁po

駁唔到

ad記 origin?

U記ma1點睇

Nmd都攞出嚟講

me U記ma1+ rosherun都型過你啦

著緊Dr kong

毒撚制服

一模一樣嘅po搬咗過黎